.TH "AnnotEditViewCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
AnnotEditViewCtrl \- 어노테이션 편집 뷰 컨트롤 AnnotEditView의 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBNewTextAnnot\fP ()"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 추가 "
.ti -1c
.RI "void \fBNewImageAnnot\fP ()"
.br
.RI "이미지 어노테이션 추가 "
.ti -1c
.RI "void \fBEditTextAnnot\fP (GameObject _obj)"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 편집 뷰 활성화 "
.ti -1c
.RI "void \fBEditImageAnnot\fP (GameObject _obj)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 편집 뷰 활성화 "
.ti -1c
.RI "void \fBEditLinkAnnot\fP (GameObject _obj)"
.br
.RI "링크 어노테이션 편집 뷰 활성화 "
.ti -1c
.RI "void \fBBuildList\fP ()"
.br
.RI "어노테이션 리스트 빌드 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "GameObject \fBAnnotListView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBTextAnnotView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBImageAnnotView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBAnnotView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnBack\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnTextAnnot\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnImageAnnot\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnLinkAnnot\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnSave\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBEditMenuView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnDel\fP"
.br
.ti -1c
.RI "InputField \fBinpName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Text \fBtxtAngle\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBTextAnnotContentEditView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "InputField \fBinpDesc\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnPos\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBLTPOS\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBRTPOS\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBLBPOS\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBRBPOS\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBCLPOS\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBImageAnnotContentEditView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "RawImage \fBimgImage\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnImage\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnLRotate\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnRRotate\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBLinkAnnotContentEditView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "RawImage \fBimgLink\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnLink\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnLScene\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnRScene\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
어노테이션 편집 뷰 컨트롤 AnnotEditView의 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 18 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "void AnnotEditViewCtrl\&.BuildList ()"

.PP
어노테이션 리스트 빌드 
.PP
Definition at line 930 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void AnnotEditViewCtrl\&.EditImageAnnot (GameObject _obj)"

.PP
이미지 어노테이션 편집 뷰 활성화 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 편집 할 ImageAnnotObj의 GameObject 인스턴스 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 913 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void AnnotEditViewCtrl\&.EditLinkAnnot (GameObject _obj)"

.PP
링크 어노테이션 편집 뷰 활성화 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 편집 할 LinkAnnotObj의 GameObject 인스턴스 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 922 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void AnnotEditViewCtrl\&.EditTextAnnot (GameObject _obj)"

.PP
텍스트 어노테이션 편집 뷰 활성화 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 편집 할 TextAnnotObj의 GameObject 인스턴스 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 904 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void AnnotEditViewCtrl\&.NewImageAnnot ()"

.PP
이미지 어노테이션 추가 
.PP
Definition at line 895 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "void AnnotEditViewCtrl\&.NewTextAnnot ()"

.PP
텍스트 어노테이션 추가 
.PP
Definition at line 887 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "GameObject AnnotEditViewCtrl\&.AnnotListView"

.PP
Definition at line 21 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotEditViewCtrl\&.AnnotView"
이미지 어노테이션 뷰, 이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 참조 
.PP
Definition at line 24 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnBack"
이미지 어노테이션 뷰, 이미지 어노테이션 오브젝트 리스트 참조 
.PP
Definition at line 28 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnDel"
편집 메뉴 버튼 
.PP
Definition at line 34 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnImage"
이미지 표시 필드 
.PP
Definition at line 52 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnImageAnnot"
텍스트 어노테이션 선택 버튼 
.PP
Definition at line 30 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnLink"
이미지 표시 필드 
.PP
Definition at line 60 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnLinkAnnot"
이미지 어노테이션 선택 버튼 
.PP
Definition at line 31 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnLRotate"
이미지 설정 버튼 
.PP
Definition at line 53 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnLScene"
이미지 설정 버튼 
.PP
Definition at line 61 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnPos"
텍스트 어노테이션 설명 입력 필드 
.PP
Definition at line 42 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnRRotate"
반 시계방향 회전 버튼 
.PP
Definition at line 54 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnRScene"
반 시계방향 회전 버튼 
.PP
Definition at line 62 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnSave"
이미지 어노테이션 선택 버튼 
.PP
Definition at line 32 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button AnnotEditViewCtrl\&.btnTextAnnot"
닫기 버튼 
.PP
Definition at line 29 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Sprite AnnotEditViewCtrl\&.CLPOS"
Right-Bottom 위치 선택 버튼 이미지 
.PP
Definition at line 47 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotEditViewCtrl\&.EditMenuView"
저장 버튼 
.PP
Definition at line 33 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotEditViewCtrl\&.ImageAnnotContentEditView"
텍스트 어노테이션 내용 표시 위치 선택 값, 0 ~ 4 
.PP
Definition at line 50 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotEditViewCtrl\&.ImageAnnotView"
텍스트 어노테이션 뷰, 텍스트 어노테이션 오브젝트 리스트 참조 
.PP
Definition at line 23 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "RawImage AnnotEditViewCtrl\&.imgImage"
이미지 어노테이션 내용 편집 뷰 
.PP
Definition at line 51 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "RawImage AnnotEditViewCtrl\&.imgLink"
이미지 어노테이션 내용 편집 뷰 
.PP
Definition at line 59 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "InputField AnnotEditViewCtrl\&.inpDesc"
텍스트 어노테이션 내용 편집 뷰 
.PP
Definition at line 41 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "InputField AnnotEditViewCtrl\&.inpName"
삭제 버튼 
.PP
Definition at line 37 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Sprite AnnotEditViewCtrl\&.LBPOS"
Right-Top 위치 선택 버튼 이미지 
.PP
Definition at line 45 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotEditViewCtrl\&.LinkAnnotContentEditView"
이미지 회전 값, {0, 90, 180, 270} 
.PP
Definition at line 58 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Sprite AnnotEditViewCtrl\&.LTPOS"
텍스트 어노테이션 내용 표시 위치 선택 버튼 
.PP
Definition at line 43 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Sprite AnnotEditViewCtrl\&.RBPOS"
Left-Bottom 위치 선택 버튼 이미지 
.PP
Definition at line 46 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Sprite AnnotEditViewCtrl\&.RTPOS"
Left-Top 위치 선택 버튼 이미지 
.PP
Definition at line 44 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotEditViewCtrl\&.TextAnnotContentEditView"
어노테이션 위치 표시 필드 
.PP
Definition at line 40 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject AnnotEditViewCtrl\&.TextAnnotView"
어노테이션 리스트 뷰 
.PP
Definition at line 22 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Text AnnotEditViewCtrl\&.txtAngle"
어노테이션 네임 입력 필드 
.PP
Definition at line 38 of file AnnotEditViewCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
